+++
title = "Эдрик Блайт"
date = 2021-10-20T18:58:00+10:00

[extra]
#updated = 2021-10-20T18:58:00+10:00
+++

**Эдрик Блайт**  (англ.  _Edric Blight_) — второстепенный персонаж из мультсериала «[Дома совы](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%94%D0%BE%D0%BC_%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%8B_(%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BB) "Дом совы (сериал)")». Старший брат  [Эмити](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%82%D0%B8_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82 "Эмити Блайт")  и брат-близнец  [Эмиры Блайт](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%B0_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82 "Эмира Блайт"). Посещает школу  [Хексайд](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%A8%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%B0_%D0%9A%D0%BE%D0%BB%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B0_%D0%B8_%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D0%B7%D0%BC%D0%B0_%D0%A5%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%B0%D0%B9%D0%B4 "Школа Колдовства и Демонизма Хексайд")  и учится на курсе иллюзий.

<!-- more -->

<div class="grid grid-flow-col auto-cols-min">
<div class="left>
 ## Содержание

-   [1 )Внешность](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%B4%D1%80%D0%B8%D0%BA_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82#.D0.92.D0.BD.D0.B5.D1.88.D0.BD.D0.BE.D1.81.D1.82.D1.8C)
-   [2 )Личность](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%B4%D1%80%D0%B8%D0%BA_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82#.D0.9B.D0.B8.D1.87.D0.BD.D0.BE.D1.81.D1.82.D1.8C)
-   [3 )Способности](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%B4%D1%80%D0%B8%D0%BA_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82#.D0.A1.D0.BF.D0.BE.D1.81.D0.BE.D0.B1.D0.BD.D0.BE.D1.81.D1.82.D0.B8)
-   [4 )Факты](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%B4%D1%80%D0%B8%D0%BA_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82#.D0.A4.D0.B0.D0.BA.D1.82.D1.8B)

## Внешность

Эдрик похож на свою сестру-близнеца Эмиру. Он является довольно красивым парнем, имеет неплохое чувство юмора.

У Эдрика короткие темно-зеленые волосы, золотистые глаза и бледная кремовая кожа с родинкой под правым глазом. Также имеются заострённые уши и густые черные брови.

Он носит школьную форму курса Иллюзий, которая состоит из голубой рубашки и брюк, поверх которых Эдрик носит серую тунику и тёмно-серую пелерину с капюшоном.

Вне школы он ходит в темно-серой одежде, бордовой тунике с поясом и черных сапогах.

## Личность

Эдрик может быть довольно жестоким шутником, хотя ему просто нравится веселиться, особенно за счет своей младшей сестры Эмити. Он также бунтует, отказывается посещать занятия и предпочитает их пропускать.

Несмотря на враждебное отношение к младшей сестре, он, похоже, не злится на  [Луз](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%9B%D1%83%D0%B7_%D0%9D%D0%BE%D1%81%D0%B5%D0%B4%D0%B0 "Луз Носеда")  за то, что она пытается помешать их с Эмирой плану опозорить Эмити.

## Способности

-   **Магия иллюзий**: Эдрик может творить магию иллюзий, как его сестра Эмира и  [Гас](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%93%D0%B0%D1%81 "Гас").

## Факты

-   У Эдрика аллергия на молочные продукты.
-   Родинка Эдрика находится под его правым глазом, в то время как у Эмиры — под левым.


</div>
<div class="right">

## Эдрик Блайт

![](https://i.pinimg.com/originals/ab/a5/b1/aba5b10f88daaea931907c4d5268ce29.png)

## Биография

### Полное имя

Эдрик Блайт

### Прозвища

Эд ([Эмити](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%82%D0%B8 "Эмити")  и  [Эмира](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%B0_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82 "Эмира Блайт"))

### Род занятий

Ученик школы Хексайд

### Родственники

[Эмити Блайт](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%82%D0%B8_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82 "Эмити Блайт")  (младшая сестра)  
[Эмира Блайт](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%B0_%D0%91%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D1%82 "Эмира Блайт")  (сестра-близнец)  

Одалия Блайт (мать)  
Аладор Блайт (отец) 

## Характеристика

### Возраст

16

### Пол

Мужской

### Вид

Колдун

## Магия

### Способности/навыки

Магия иллюзий

### Ковен

Иллюзий

## Личная информация

### Любит

Розыгрыши  
Шутить над  [Эмити](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%AD%D0%BC%D0%B8%D1%82%D0%B8 "Эмити")  
Прогуливать школу  
Нарушать правила  
Летучие мыши

### Не любит

Попадать в неприятности

## Другая информация

### Первое появление

[Потеряться в словах](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%9F%D0%BE%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%8F%D1%82%D1%8C%D1%81%D1%8F_%D0%B2_%D1%81%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%85 "Потеряться в словах")

### Последнее появление

[Ужасы школьного бала](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%A3%D0%B6%D0%B0%D1%81%D1%8B_%D1%88%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE_%D0%B1%D0%B0%D0%BB%D0%B0 "Ужасы школьного бала")

### Актёр озвучки

[Райан О’Флэнаган](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B9%D0%B0%D0%BD_%D0%9E%E2%80%99%D0%A4%D0%BB%D1%8D%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D0%B0%D0%BD "Райан О’Флэнаган")


![1](https://avatars.mds.yandex.net/i?id=51db9c1a0917403f39ca224ea543773e-5221421-images-thumbs&n=13)
<br>

</div>

</div>
{{ resize_image(image="posts/2021/Эдрик Блайт/EhlBJjDWsAE9LKw.jpg", width=1600, quality=60, alt="Photo of me against a Boab tree in Broome, WA") }}


[ИСТОЧНИК](https://theowlhouse.fandom.com/ru/wiki/Эдрик_Блайт)